［可憐］LiHK請早洩？

早洩唔細嫁啦，如果早洩真係比高登炒左，lihk 會唔會考慮請早洩過檔，比佢汁頭汁尾處理下d律司信呀等等 ，等佢唔好失業？ 好可憐的早洩呀